咩叫be water 係依家入機場呀

入呀！！

機場開返 空姐返工 大家要唔要接女朋友